## Описание

Задача первого этапа — реализовать упрощённую веб-версию почты, проработать формат и реализовать API для взаимодействия на основе выданных данных.
Приложение должно:

- отображать список папок;
- отображать список писем в конкретной папке;
- отображать чтение конкретного письма.

Дизайн должен быть идентичен предоставленным макетам: https://www.figma.com/file/Hjmp5uPiLTtd7RSf1ccvYv/All-Cups.

## Критерии оценки:

- размер приложения: вы можете использовать любые библиотеки на клиенте, однако размер приложения — один из основных критериев;
- скорость работы;
- внимание к деталям.

## Требования к реализации:

Мы ожидаем результат в виде ZIP-архива, содержащий исходный код, находящийся в папке src/, а также минифицированный код в папке dist/, обязательно включающий в себя файлы index.html и server.js, расположенные по пути dist/index.html и dist/server.js соответственно.

Вся статика приложения должна раздаваться сервером. Сервер должен работать на порту 3000. Открытие приложения должно быть по корневому пути сервера. Все пути должны быть относительными. Данные для тестирования вашего приложения будут автоматически подложены в папку dist/ и иметь название db.json. Гарантируется, что файл не будет превышать 1 024 Мбайт, а структура будет соответствовать выданной.

Обратите внимание, что для реализации API запрещено использовать любые библиотеки на бэкенде, кроме стандартных для Node.js версии 18.12.1 (LTS).

Исходные данные для вашего проекта: https://cloud.mail.ru/public/YjTk/bVEoz6rT8
